★[片］點睇 私煙B kiss?

kiss在片尾！

佢係咪覺得自己個劇本好撚好笑

逼我係新一年講粗口

學游B kiss gif

佢賄選單嘢點？冇晒聲氣？